KFC叫大家818去天后

大家一齊出黎維園食雞翼

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

視KFC為競爭對手既金拱門又輸一仗

香港人準時2pm坐爆港島，得唔得？

金拱門或成最大贏家

食住雞去維園

肯德雞上校都出黎啦

下一站天后
818維園見